大家覺得下屆議會有邊個一定唔可以留低？

今屆立法會非保皇名單

民主黨：許智峯、黃碧雲、胡志偉、尹兆堅、林卓廷、鄺俊宇、涂謹申
公民黨：陳淑莊、譚文豪、郭家麒、楊岳橋、郭榮鏗
公專聯：梁繼昌、莫乃光
工黨：張超雄
人民力量：陳志全
熱血公民：鄭松泰
街工：梁耀忠
教協：葉建源
香港本土：毛孟靜
獨立：朱凱廸、李國麟、邵家臻、（陳沛然）

我先：
梁耀忠、張超雄
呢兩個係甲級戰犯，終極垃圾老泛民左膠
佢夠擔參選，我一定屌7佢

都係個句：有本土投本土，無先投泛民，一定唔投白票，唔射落海，唔投保皇

大家點睇

sorry借一借地方

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！（附懶人包）

第一個一定係白頭佬

黃碧雲，梁耀忠for sure

梁耀忠一撚定唔明再投

拒絕白票撚

梁耀忠真係算把啦
比d後生上

條友都有病

多得一個得一個

Dead body 郭家麒同我走

梁耀忠無得輸

AY都唔得

鄭松泰

鄭松泰 黃碧雲 楊岳橋 梁耀忠 張超雄 不啦

請定義本土派
眾志都被屌為新泛民喎

熱狗

唔識評價，成日覺得公民黨班人好難comment
又唔係無做嘢，但又硬係有啲野咁

白頭梁一定要out
涂謹申同黃碧雲 是但一個退啦
讓個位俾後生果班上好過

張超雄都應該唔做啦榮休

請含淚支持老兵梁耀忠，唔分化唔益保皇黨！

是但一個？兩個都要退！
我唔要世襲

梁耀忠真係仆街黎 明明個時可以搶到主席黎做

害撚死咁多人 呢條仆街一定要還

涂謹申bye bye

Over my dead body嘅票源一定唔會係我哋喇

我覺得策略上鄭松泰如無被DQ一定要留

Dead body

熱狗應該派多啲人出嚟選

民主黨：許智峯、黃碧雲、胡志偉、尹兆堅、林卓廷、鄺俊宇、涂謹申
公民黨：陳淑莊、譚文豪、郭家麒、楊岳橋、郭榮鏗
公專聯：梁繼昌、莫乃光
工黨：張超雄
人民力量：陳志全
熱血公民：鄭松泰
街工：梁耀忠
教協：葉建源
香港本土：毛孟靜
獨立：朱凱廸、李國麟、邵家臻、（陳沛然）

涂謹申係資歷最深，有少少存在價值

留條友俾啲壓力泛民
都唔係啊，如果今年多本土選就唔洗熱狗
唔洗話去到梁天琦個種
朱凱迪個啲，如果多幾個已經好好多

dead body

張超雄唔會選立法會

嗰兩個何止甲級戰犯
係甲++++級戰犯

白頭佬啦 屌

平心而論佢算係其中一個做得最多實事個嗰喎
不過係熱狗

SSSR級

有熱狗vs 民賤聯
點搞

張超雄

分化 拉

想問佢除左做鍵戰 仲做過d咩？

黃碧雲冇料
梁耀忠係逃兵
鄭松泰係熱狗
熱狗話制度唔公平
參選係endorse制度
咁參加區議會選舉係咪endorse鄉黑當然議席制度
鄉黑當然議席有27席wo

你老味熱狗陳雲選咩區議會
叫熱狗區議員辭職先好講唔選立法會、唔選功能組別

區選之前話贏到過半已經好好彩 依家立法會選唔贏2/3就咪撚柒選?

佢哋有受眾，如果啱啱配到咁多票畀一個位，而呢啲票去唔到其他陣營，就要留

咩料
係咪傻咗
屌老泛民，屌白頭佬都話分化，係咪黐咗線

張超雄真係收皮啦 幫新移民奶資源奶到成地水

樓主個list一個保皇派都冇 分化撚拉

黃碧雲都唔留得

熱狗得罪教主

臭晒名

形象又差

失去咗好多fans

連任有難道

咁我可以同你講新西冇人會再投熱狗

無可能配到
泛民唔會同熱狗夾

一定要踢走白頭佬

重申 熱狗並非本土 熱狗係徹頭徹尾嘅土共 千祈唔好投錯票

你係咪低能
保皇緊係一個不投啦
洗乜list
你用下腦啦

點解你個list得泛民 成個權貴派陣營都唔list出嚟?

屌泛民支持者唔投熱狗
但自己又派人去選區議員 仲當選埋

睇完個標題我仲想入黎講何已完

保皇緊係一個不投啦
洗乜list
你用下腦啦

張超雄一定要收佢皮左膠撚

I mean佢哋受眾幾萬人

陳淑莊點解out?

熱狗一定要消滅

保皇唔洗講，全部一個不投，根本唔洗講

陳沛然 連最基本齊上齊落都做唔到

梁耀忠

判咗刑

收鳩熱狗皮thx

佢係資歷最深議員，選主席果陣有佢存在嘅價值

林卓廷！介票狗！

黃碧雲都係垃鳩圾

逃緊生都唔要！
因為佢跟本冇撚用 一條廢柴

白頭佬，張超雄，鄭松泰，保皇

連登仔淨係識負皮

黃碧雲太廢out
陳淑莊戰鬥力其實麻麻out、Dead Body收皮out
張超雄太左膠，只可以係盛世做議員out
鄭松泰呢４年對佢太失望out
白頭佬out
葉建源本身同林鄭嗰啲其實好fd out

其他嗰啲功功過過互相抵消

true，因間分分鐘要佢搶灘立法會主席

Ok,始終要留一件老鬼帶擘新人

佢戴晒頭盔話自己中間派，理唔到咁多喎

上年我叫曬全家投比鄭松泰 今年不了
睇佢同四眼fb 真係on9
最叻就係屌票

其實鄺子應該用區議會一 (即係區議會互選果個)

留俾其他人去區議會二

好過鄺子係超區食曬d票

樓主個題目開得唔清楚
講明「反對派」入面邊個一定唔可以留低會好少少

保皇狗本來就唔應該喺議會

教育界好似無其他選擇
功能組別穩陣啲好

暫時白頭佬呼聲最高，黃碧雲、張超雄都好多人講
同埋要熱狗收皮嘅聲音都多

利申：唔list保皇係因爲唔洗傾，保皇一票不投！一個不留！

同意樓主

朱heidi 下年唔知仲有無得留

白頭佬同張超雄一定唔可以留低

佢係得個資歷有用

要留，選主席時有用

唔投票嘅結果黎

真正目的係選主席前會搵資歷最深嘅做主席先

支持
飯民唔係無條件比人含淚
飯民入面都有暗共
需要討論邊d值得投

黃碧雲

搭多個黃碧雲同林卓廷

其實係你啲人唔睇佢議會表現姐

未發生抗爭之前，佢今屆表現其實好差，發言講啲野都係三幅被，差佢幾位前人好衰，加上其實都唔熟議事規則，郁啲就講Ｐ＆Ｐ（全世界都知過唔到）

陳健波何君堯
唔針對保皇剩係針對飯民係咩玩法？

梁耀忠 100% No

佢最老係有用

白頭佬 黃碧雲 一定唔洗留
Db 楊/陳淑莊/南亞之父 3個最多1-2
其他再觀察下
梁繼昌有無必要？

Omdb都好尷尬

熱狗啲仆街咪一樣咁撚多
唔知佢地憑咩去批鬥泛民
四眼呢啲人格有問題仲要日日扮清高
我想嘔呀

保皇全部一個不留

保皇一個不留，唔洗傾啊
救命，點解咁多人問個問題
保皇緊係一個不投啦！！！！！

白頭佬 一定唔可以

呢個千古罪人

張超雄、黃露雲、鄭松泰、梁耀忠

鄺仔落番新西選會好D

屌 保皇必須死唔係共識黎嘅咩

飯民都唔係無條件含淚ga？含L咩？

條友其實相對黎講都係太保守，咁多清算，佢同教協都唔見有實質反擊過
佢以前同林鄭係有計傾既，林鄭一上場，教協同民主黨根本擁護林鄭

踢晒建制派先再諗啦

民主黨：許智峯、黃碧雲、胡志偉、尹兆堅、林卓廷、鄺俊宇、涂謹申(唔想佢留 但佢既資歷係有用)
公民黨：陳淑莊(上訴失敗/太耐既話就無得選，應該會由鄭達鴻代)、譚文豪、郭家麒、楊岳橋、郭榮鏗
公專聯：梁繼昌、莫乃光
工黨：張超雄
人民力量：陳志全
熱血公民：鄭松泰
街工：梁耀忠
教協：葉建源
香港本土：毛孟靜
獨立：朱凱廸、李國麟、邵家臻(未知邊個取代)、（陳沛然）

區諾軒可以歸隊
犯國威不了

今日缺席投票果個都無得留低

踼走保皇已經係共識，冇嘢可以討論

區議會一
梗係應該要比d無咁大把握贏既人

工黨：張超雄
人民力量：陳志全

如果泛民肯，超區搵鄺葆賢啦

奶共派民建聯工聯會何妖等人

如果驚食票 咪整名單2？
不過門檻好高 唔夠會好晒票

有本土投本土，無先投泛民，一定唔投白票，唔射落海，唔投保皇
依句幾好用

最多留Tanya Chan

何君堯

好撚廢 唔撚想見到佢
屌你軟弱到一個點 衰過張文光
利申:教育界

廢老：白頭佬 張超雄

松泰我覺得議會嘢做得ok
四眼就真係

直頭要私了啦
屌你老味張超雄功就冇立過
日日係度拖後腿奶大陸新移民
7月1仲要阻頭阻世

梁耀忠&張超雄真係不了不了

何君堯 一定唔可以留低

暫時白頭佬大幅領先，黃碧雲、張超雄緊隨其後，現場觀衆對熱狗極度不滿要求佢哋還返個議席出嚟，林卓廷、葉建源、Deadbody都有人提出，有人話涂謹申留低嘅最大作用係選主席

利申：唔list保皇係因爲唔洗傾，保皇一票不投！一個不留！

梁計昌，莫奶光 功能界別 都唔會有其他人合適過佢地 算啦

陳淑莊，small bottle如果上訴失敗都無得選

講明唔選

咁就應該討論點拉晒班垃圾下馬先啦

邊位係small bottle?

張超雄 白頭佬 黃碧雲

咁快清算

民主黨

林卓廷條仆街都要out 搞到沙田區議會少咗個位

dead body鳩鳩地但都有用既
不致要out
out左割包皮泌尿科醫生先

膠樽

何已完
梁美芬
李慧琼
周浩鼎
元秋
葉劉淑儀
容海欣
梁君彥
陳建波
黃國健
張宇人
廖長江
謝偉俊
麥美娟

宇宙大爆炸，全黨死清光

隨非佢quit左公院醫生

要成功配票，共識好重要

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

小膠樽

張秀賢宜家好似準備想衝出黎選區（一）

咁撚就係度批鬥
Btw政事台

所以寧願鄺子用區一個位，區二d位留俾其他人。

你唔好搞我後面

反乜對派啊
係多數派

黃碧雲 張超雄 梁耀宗我係當同建制同罪

反而覺得佢可以留
正正佢唔係傳統泛民思想，又反泛民
至少做嘢唔會on9左膠得去

點解係研究減人而唔係加咩人上去

你唔係想話人哋屌錯佢其實佢哋係本土派啩
佢唔係泛民係乜嘢

應該推haea搵人出嚟坐佢個位

邊有咁多位姐……
本土要入議會啊！

碌葛博士呢？

但佢721叫真係落場擋

踢走保皇先再講啦

因為權貴派一個不留是常識吧

都係個句：有本土投本土，無先投泛民，一定唔投白票，唔射落海，唔投保皇

梁耀忠、張超雄

張超雄bye bye啦

本土>民主>>>>熱狗>保皇

羅卓堯（如果佢未死嘅話）

想建制無得留低先

毛姨姨都退休啦

他做過咩？

唔留: 黃碧雲，梁耀忠
一定留: 許智峯 鄺俊宇、涂謹申

呢啲唔洗提，因為已納入香港人black list
正如北韓，美國都唔會諗使唔使清算
因為已經black list

HKPF級

呢個有得諗，區一要泛民內部協調，可能最尾佢唔關派系事反而平衡到利益

到時梁耀忠同建制爭最後一席，咪又係要含

冇得講，一定係白頭佬

民主黨除咗少壯派果啲都唔好留啦
白頭佬張超雄都係

陳沛然個醫學界要醫生先得

白頭佬、張超紅呢啲臥底

你冇左涂，下屆就會由保皇黨主持選主席

借機將踢走保皇狗風向變成踢走泛民

全部親中都唔可以

Over my dead body做左d咩？

黃碧雲都要收皮

推

因為就算贏多左議席都唔想某啲人留低

但貌似已有素人屌佢

話被張生屈黨已組

佢已經好勇，爆好多料出嚟

老果d一定要走

踢撚走哂建制先講啦

陳淑莊，邵家臻唔可以再選

一定係白頭佬，不過的睇死佢實出。

逃生有用架

依家有時講到明呢句都比人屈白票撚

一舊雲
廢老忠

盲撚就算啦

黃碧雲條八婆同涂謹申條契弟一定唔可以留低

希望屌到佢選都唔選

Who

梁耀忠 張超雄 黃碧雲
涂謹申...唔係好清楚佢
想留許智勇

除左白頭佬同big 雲外其他都可以留低
蟲太留係係因為要留返一兩個位比熱狗唔好發癲
南亞大將軍依半年有轉好 可以再睇

討論都叫批鬥？

黃碧海
白頭佬
dead body
熱狗

如果鄺葆藖去選咪得

定係黃任匡選好啲呢？

拉完po有無令你卑微既人生增添咗一絲價值？有既話恭喜哂

涂謹申選內會主席都有用啊 Ching

依家批鬥 希望泛民會換人選 咁大家都含得舒服啲

涂謹申一定要留
佢資歴最耐
同埋佢之前送中個法案委員會玩得幾好

所有保皇黨
其實點解唔係考慮點樣令保皇黨冇議席，而係要想點令泛民選唔到?
我相信就算差如白頭佬，佢有幾豬隊友都好過何已完入去?

收皮啦佢
政棍一個
上次補選呃鳩啲人話自己有本民前同埋青政支持
今次又拖其他人落水三月都未夠已經想走出嚟選
次次都話自己本土派佢邊一忽本土
純粹係泛民又唔侵佢玩
咁咪試吓話自己本土派
點知上次已經俾人踢爆咗今次咪對外同人講會同啲素人區議員一齊選想拖其他人落水

覺得5:0有時都幾做到野

廢話

涂謹申仲有留低嘅價值

無人講5:0覺得係無腦兼偽君子，同dead body 一樣

白頭佬同張超雄

講得好撚岩！梁耀忠一定要走！

鄺葆賢如果要選都區一或者區二啦

慢必

左膠真係冇眼睇

搞初選唔使煩

難民之父for sure

前幾日仲話點解唔派錢俾新移民

含完佢都唔可以有好日子過

dead body難啲走，大多傻9 fans

睇錯一定要留底

咁梗係梁耀忠啦
屌佢老母當年咁樣放棄左個主席位
搞撚到而家咁樣

𠝹死兩席區議會都叫做到嘢？

涂謹申個位係主席位嚟，唔走得
一定要走黃碧雲

黃碧雲
楊岳橋
張超雄
梁耀忠
葉建源

點解唔可以aim high啲
贏多左議席 但都清走舊嘅淤血

區議會證明左 一班冇經驗嘅素人都可以做得好過有資五嘅老鬼

佢呢d大愛垃圾根本唔岩做議員
應該做ngo果d 普通staff / 社工

寧投對家都唔會投白頭佬

你忽撚左？保皇留黎把撚呀？

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

黃碧黃 柒開有條路
根本就一嚿雲咁 返屋企瞓覺算啦

涂謹申=飯民版鼠王芬
張超雄=暗共
梁耀忠=切腹

熱狗點會被DQ

如果你係指之前d爆料 佢議會外都做到，見唔到佢議會內既作用

推推推！

咪討論緊個出選名單囉，係咪想到時互相爭票內鬥？

我就來暈，又要講多次
保皇一票不投！一個不留！
唔洗討論
宜家要泛民唔好出啲7人嚟選
讓啲俾本土

反正熱狗一個也不能留

搞初選依家已經要開始協商啦 但仲柒下柒下咁
何況熱狗我覺得九成唔join
就算join join完輸到仆街佢都唔信再搵人出來

我記得抗爭初期，有段時間啲人問佢去咗邊，
郭榮鏗去咗外國遊說、飛機師、白鴿黨無論老鴿幼鴿都會上前線。

長毛都DQ
有幾出奇

雖然有啲人就我唔撐
但我寧願爭多一席
而唔係諗踢邊個走
要踢 無人個建制可以留低

除左飛機佬 許智峯 松泰
全部躝

圖書館革命
倒插國旗
重有咩？

點解唔係諗要搞掂邊個保皇？ 反而係諗點打低個非敵人個個？

梁耀忠 張超雄

一定要一早講定
我唔撚想見到2個民主派每人9萬票對1個保皇黨10萬票咁樣輸

所有少數派議員
完

係畀壓力佢地唔連任，然後換第個人上去呀

踢走到班賣港派先啦 到時唔洗踢全部gg

智力超群推拉師，香港獨立之後係五司之外再設番個推拉司比你做

雖然好多人屌黃碧雲 但事實係佢已經參與左黨內初選 雖然有個後生同佢爭 但民主黨呢啲傳統大黨我諗好講關係 靠大家出多啲屌柒佢

長毛會比人DQ唔出奇，熱狗點會被DQ

自己協調好先可以打人哋

你肯定係非敵人？

跟住建制上哂

無黨派素人？

保皇黨都未清到，
就咁快清算都仲肯聲稱自己人既議員

分化？

咁係咪唔洗初選，唔洗協調？

同意
多啲素人，無政黨背景嘅出嚟選其實係值得支持

講定先都得 佢一定會選

載耀霆、區軒會搞立法會初選

PUSH

眾志邊一秒做過本土

或者咁講，依家有啲咩係政府做完之後我哋仲會覺得出奇

林卓廷

咁保皇係你朋友？一舊屎同十舊超級臭既屎既分別

涂謹申最資深議員
要保住選主席前個代主席位,策略上無得走

下朱閪都叫本土

佢有利用價值要留

贊成，本土行先、泛民跟尾

其實見到四眼失蹤咗咁耐
近呢幾個月又上返水可以估埋四眼都想選

葉建源 教育界功能組別議員 out條毛, 老實關你叉事

咪話有時囉

涂謹申全體立法會資歷排第一
唔走得 選主席靠哂佢
問題係佢選返九西定繼續超區

就算泛民七十席全取 都唔會想見到白頭佬名黃碧雲 換血咪得 諗野進步啲

喺民主黨求其搵個新人 有鄺仔8成 都好過碧雲啦

邵家瑧不了

投白票算啦

總之不投奶共派

涂謹申係有戰略作用

白你老母

應該出個排序
本土越出得多 泛民就逐個out
直到replace晒為止

btw牛丸壞啲

係啊３０席功能組別都唔撚關你事啦柒頭
隨時我係佢選民都唔知啦你

林卓廷功大於過 放過佢啦

只可以揀一個 一定係白頭佬啦
甲級戰犯

塗緊身果d 唔係留唔留ge 問題
係應該自己退落來
推下一個梯隊上
鴿 靠鄺仔果班 打到一個最理想ge 世代交替機會
然後你班老野都唔落來？

長毛都係 咪撚再選啦

不要分化

on9 依家名都未報 咪比泛民睇下本土民意係點
再出適合嘅人囉

要含都唔一定要吞埋

咁我又想問，
其實你覺得喺議會內邊個真係做到嘢？
反正投咩票都唔過半，
其實點先算係特別做到嘢？

佢起碼熟個遊戲規則先啦

Tanya下屆唔會選

就係要贏先要協調
到時班老泛民出黎鎅本土票係咪你負責？

為咗避免呢個情況咪叫佢自己退囉

搞接濟基金、 照顧被扣押手足、 普通蛇齋餅粽工作、 以及一針見血講各項議案嘅問題所在

黃碧雲 今次孖住吳文遠出嚟選

張超雄都仲可以connect 南亞手足，莫奶媽支持創科局、cap水假創科撥款，on99

屌住熱狗先

好想分層次

1）戰犯（out硬）
2）大愛撚，唔係為真香港人服務（有得out即out）
3）戰力不足（考慮下留唔留）

+1
下屆 無理由仲係班廢老做

佢肯退九西可以順手叫走黃碧雲

我憑佢議會表現講，冇考慮佢個人意願

你係咪弱智，個討論係畀壓力嗰班舊電池唔連任，換新人上去

雖然名單入面都有仆街真係唔值得留低
唯獨動機根本就係想分化

比例代表制,泛民自己都唔協調,就算我哋肯含淚投都唔會嬴到,出10張名單叫人投邊個呀到時又嬴選票輸議席

有
主流傳媒當年定義做本土自決派

熱狗第三梯隊

講到好似以為到你哋揀咁樣

其實呢，香港政界既反對派真係唔多
識玩既更加少
Cut咁多人隨時真係會奶野
帶頭最仆街果d走1,2個咪算囉
林卓廷 楊岳橋 呢d都走埋就會變到好難玩

另外仲有李卓人！仆街要選就選功能組別，年年送勞工界別比工聯會。

咁多年都係啱飯食

兩件都負資產黎架喎

btw Tanya 係想選都無得選
接佢嗰個係東區區議員（丹拿）-鄭達鴻

你係咪弱智

呃飯食

泛民：70
素人：0
本土：0

你先至弱智

黃碧雲一定要走

提提大家
鄭松泰當年全部都係本土票 踢唔踢到佢走就睇連登仔 希望大家齊心啲allin本土

其實楊岳橋醒目仔嚟
轉數快 善於辯論...
睇過佢好多節目...
思路其實好清晰

而且佢係大律師
喺議會度相信會發揮到一定作用

其實佢喺出面評價幾好
只係佢行既路線有時同連登仔理想有偏差

希望佢有得留低

個條友出曬名販民打手
你講販民壞話 = 保皇

利申： 16年投梁天琦&巴治奧

黃碧雲
張超雄
白頭佬

真係要快啲搞初選

佢有冇選區議會有冇贏

梁耀忠 黃碧雲 張超雄
（排名分先後）

建制派一定冇得留低

有

唔初選唔協調到時黃營咪世界大戰囉，依家係邊個唔大局為重？

白頭佬 所有少數派

屌 記錯, 原來是袁海文

涂謹申點解無人講

就算姐

你放心啦唔會出現呢個情況
因為到時泛民同埋佢哋嘅支持者就會話係本土派𠝹票
叫本土派大局為重

唔好搞我後面

唔係孖 係爭喎

佢應該唔會選，有正職，又區會，已經都忙到死
但如果佢選就100%支持

呢個真
尤其係論壇爆何已完個下加左唔少分

佢起碼有721有即時到場同北區醫院單野立投名狀
雖然有時柒吓柒吓咁

算合格以上水平啦

你知唔知比例代表制下, 袁海文可能是陪跑 有分黨內第一, 第二。

白票>熱狗

槍口向外
所有建制都唔可以留低

你哋唔係話下屆就投梁天琦咩

鍾樹根都本土

佢本身做急症室+區議會
仲選立法會想攞佢命咩

九西兩次補選反映呢區至少一席係一定要有本土派先投，泛民唔該吸取教訓

有投票，投啱票已經好過泛民戰犯啦

葉建源教育界德高望重
你foul 佢想俾若蓮喪子上位咩

no
兩個情況
如果過半，識投反對就得
如果唔過半，同而家一樣

今年先覺醒個班真係要睇下歷史
到時一定有好多牛鬼蛇神

邊有咁快出得返嚟

去到後期呢d政治人物再上前會仆街
所以都唔怪得佢地

可能佢哋嘅心態係：我贏唔到都唔會益你哋本土派！

佢唔一心從政埋沒人材啦

下 黨內初選爭一席喎 九西點會出兩個同黨呀
白鴿唔會蠢到咁

玩選舉黎講應該幾醒目
16年個次大概估到自己催到幾多票
再去其他區幫本身唔夠票幫手拉

雖然佢係on9無腦，但都幫手爆過唔少料，好難評估

佢條仆街有主席唔撚做

其實你係咪唔記得咗張超雄一早講咗唔競逐連任?

其他議員已經夠多人講，反而少人講陳沛然個位。數票一票就係一票，點解要搵個扮中立唔知佢會投咩票嘅嚟代表自己，根本就係高危。

本身佢都唔係我哋啲票
即係我哋罷睇葉問4但本身都唔撚睇葉問一樣

諗起大圍個素人有陳浩天endorse 都被白鴿當區條友屌

大家仲記唔記得今日係2月28號？
四年前嘅今日明明你哋話今屆大局為重投楊岳橋下屆就會頭返俾梁天琦
所以唔該今屆投票比本土派

如果連登肯監察班議員 而唔係屌泛民就分化
我諗泛民嘅人唔會差過熱狗 連基本投票都可以錯 仲要錯完唔比人屌

社民連呢啲大中華大左膠
一定唔入得議會

雖然大家都想白頭佬熱狗呢啲仆街走人

但就算你要你要諗清楚搞派系鬥爭，起碼都解決主要敵人先啦

黃碧雲

唔知佢做過啲乜

鄒家誠

區諾軒換黃碧雲唔該

其實六月之前呢呢度就一直都係以本土派為主
六月開始因為反送中爆發所以多咗好多支持泛民嘅人入咗嚟
所以而家屌泛民咪會比佢哋話分化

如果佢肯出jimmy都可以

今次社運有行上前線擋狗個啲就可以 例如機師豪

除左林卓庭 條友太on9豬隊友

投票紀錄上冇點賣港
係玩國旗柒咗啲
同埋係泛登最憎嘅熱狗

真 份人真係奶撚on9

No, 佢唔可以走，當選左都唔可以選大會主席
佢係最資深

依家成個本民前都已經徹底停頓曬， 就算真係有新嘅本土政黨都好快畀人dq

佢喺立會同運動既行為 可以同賣港相提並論

眾志唔會入到閘

張超雄
佢剩係幫南亞人我ok
幫支那人 not ok

有本土投本土，無先投泛民，
一定唔投白票，唔射落海，唔投保皇

基本上成個民主黨除咗許智峯同鄺仔之外
其他真心揀唔落手；而大狀黨得機師叫做揀得落手其他真係不了尤其是dead body; 其餘工黨、社民連、人民力量
總之今次立法會投票意欲一定係咁：
有本土投本土，其次泛民
總之唔要建制拒絕做白票撚
做白票撚等同將個議席俾咗建制冇乜分別

佢哋本身都冇乜機會可以再選得贏
以前就話同主流泛民有差別
而家根本上完全一模一樣咁點解要投佢
講激進又冇本土派咁激進

連眾志都唔係本土，邊個係？港獨派？即DQ喎？

條友私怨大過天，唔知幾時私怨上腦累全家

沙田區議會林卓廷擺明益民建聯都唔俾自己人贏

如果泛民最尾真係仲要出白頭佬同碧雲
咁真係有人難免含唔落架喎

咁依家咪出聲咪逼泛民換人囉

梁耀忠係每一步都係錯

白頭佬同涂謹申最少要留一個選主席
白頭佬嗰陣玩到咁真係死罪嚟，但係泛民冇乜資深議員所以最好留埋
張超雄講回水一皮仲幫緊新移民真係算鳩算
林卓廷同Deadbody間中都有少少作為，加上多擁躉，如果出可以留
不過最重要係搞初選先，有初選先有基礎邊個留邊個換人

陳健波你點踢佢走呀
人哋保險界保險公司投

.....咩事？
佢地不嬲定位都係新派泛民

佢一定要留
因為佢資歷深
今次無佢拎主席位拉布 一早過咗
資歷深嘅人一定要留幾個

Gay巴你推唔推功能組別

好想out5比0

試下你俾佢搞到要對4年民建聯呀

唔好留左飛機師啦，佢以前落區幫手足走都好勤力下

其實最驚係班柒頭又上黎玩道德綁架

呢個分化post 咁多人回做乜？

點解，屌 d南亞裔同有票新移民靠佢拎

見過熱狗(四眼)親身接放學，探同幫還押手足，照顧流亡手足，幫手提供gear 呢啲赢泛民幾條街。
人哋低調唔代表無做嘢，反送中以政黨計佢哋一定做嘢最實質

有冇懶人包

真係笑咗 被本土派

咁其實本土派呢仲有好多人嘅
呢一屆嘅區議會入面好多所謂嘅素人其實都係本土派
同埋加上我自己本身都收到風本土派每一區基本上最少都會有一個人去選
初步嘅決定係咁 同埋唔會係以前太過高調主張香港獨立嘅

依家連支持監察議員 本土優先 同埋建議泛民出咩人選

都可以被屈成白票撚 熱狗

白頭佬
張超雄
黃碧雲

鐵膽 ， 其他睇下有冇本土頂上

唔知, 一定要有個退黨保平安 黃碧雲條臭閪似想r袁文遠啲票保議席

諗下點收保皇皮先啦

當年主流傳媒夾硬話佢係本土

甲級戰犯無錯張超雄

咪撚啦
師兄你咁大量做咩呀
俾新血入嚟啦

陳志全
heidi 朱
熱狗泰
之前係呢3個投反對票

本身都可以話叫自決派
宜家冇了

實係啦，鳩噏無極限

沙田區議會一點藍都係因為佢私怨上腦，寧願益民建聯都要鎅死自己人

拉

71入立會

胡志偉都77地啦

點解問?
因為大把所謂"焦土派"唔會認同你講嘅呢個前設.

分化post都上到熱門, 拉

唔特別推
依家剩返時間唔多
基本上都塵埃落定
當然，立會過半一定係共識
但唔想班老泛民界本土票

Out 駝

區一比涂謹申啦
起碼留咗個最資深議員選主席先

其實唔知佢有咩用

你哋啲泛民post就可以多人覆？
本土派啲post就唔可以有人覆？

呢個post 精彩 屌下屌下 全部都無得留低

邵家臻
啱啱放監冇得選

所以要九西手足比壓力
出黃碧雲就一定唔含

黃碧雲同白頭佬
其實蟲泰都唔係好想佢留 好多時講既野都好撚On9

道理就係咁簡單

而家喺度討論香港獨立都要比佢哋屌

佢地有時講啲嘢總係離唔開嗰陣柒味

認同最後一段

因為得你個傻佬以為係分化
要初選要協調時間已經差唔多
如果老泛民同本土撞，我地輸硬

收皮啦死熱狗又屌公民黨

講得你地我地就已經係帶頭分化

覺唔覺今日勁多分化post?
今朝政府先拉左黎智英 + 3個泛民
你地就熱列討論唔投邊個泛民，醒未？

黃碧雲、楊岳橋

不過最可惜呢個安排就畀梁遊打破曬

如果講議會，林卓廷一個人私怨益幾席俾保皇狗，已經唔值得留低

咁新一屆一定有舊有建制派同民主派被踢走啦，有咩問題？而且一定要換走班老屎忽

真，一開始唔係涂謹申做主席死頂，送中一早過咗

白頭佬一定out,黃碧雲陳淑莊葉建源最好換走
張超雄如果係食到新移民票源嘅話留返佢可能反而好啲，唔係嘅話都應該out

本土派嘅post就唔可以上熱門？
你哋泛民嘅post就可以上熱門？

你講到佢兩條友唔講支那就冇事咁

其實如果以連登族群為對象，根本唔駛投泛民，因為泛民本身都有唔少中年擁躉，我地係可以集火其中一兩個本土。

如果本土派真係有咁多個人出嚟選
其實佢哋真係最好全部冇得留低

真 連比壓力泛民清淤血都被屈成白票撚 熱狗
某啲連登仔真係好撚蠢

鄭松泰係場運動到都成日走得好前，佢地缺乏左「鄺神」嘅PR
香港人真係易呃

民主黨：黃碧雲、胡志偉、涂謹申
公民黨：陳淑莊、楊岳橋、郭榮鏗
公專聯：梁繼昌、莫乃光
工黨：張超雄
街工：梁耀忠
獨立：李國麟、邵家臻

希望以上全部out

佢都做好多法律嘢，同有向美國督灰

午安呀陳展浚

我底線係五區至少各一席本土畀進步派有得揀，其他泛民慢慢分飽佢

南亞雄，黃big暈

支持更多本土派人士參選， 首選本土派， 但如何分辨偽民主偽本土人士， 呢個好重要

最好保皇全部in

張超雄要留，總要有人關心弱勢社群

沙田友有得揀一定唔投林卓廷

人地都話撚左唔選

大佬你唔好咁痴線啦
本土派同泛民主派本身都唔係同一派
兩邊相同之處係有共同嘅敵人
但係本土派嘅目光係放得更加遠
兩邊唔應該抗拒合作應該要視乎議題性質而合作

邊個係本土派呀到底？素人就係？

區一一定要比本土 因為區一係贏硬 而本土冇咁多資源去選

今屆區二保皇最多出兩席 泛民協調好啲 塗謹申基本上都係入硬

大家一定要記住本土》》》》泛民呀

所有飯民

利申：五毛

呢個擺明熱狗Post

對家都未批就開始批同路人！
之後就滲啲咩虫泰做左野

熱狗應該派人出黎。。。
嘔心到！

真心，鄭松泰真係算做幾多野，可惜比「熱狗」個名搞到成日比人屌
你可以唔認同佢講嘅野，做嘅野，但你唔可以否定佢係場運動做過嘅事

一係換過比較親近本土嘅泛民
一係就含淚投票畀熱狗
你唔好幻想今屆選舉會係公平公正嘅立法會選舉 ，最壞打算可能會年功能組別都會搞DQ

今時今日所以會有呢咁嘅劣勢，都係因為民主黨出賣宗旨同中聯辦談判， 所以先至建構出激進、本土派、熱狗同港獨呢啲concept

講黎講去，其實邊個係本土派？

區諾軒好似話唔做議員去讀書，佢連區議會都無選。眾志應該會推返個上去補位

而家已經要係車瞓

選埋一係做死佢
一係要佢放棄一兩樣野

新東新西我覺得可以進取d搏 2

比例代表要贏係要協調，唔係就算集火一兩個本土都會出現16年游bb同教主嘅情況

林卓庭係689追擊手

屌那星 而家連登真係好多泛民dead hard 連討論下都唔得
如果遲下真係格外推某個唔受歡迎出黎 呢度只會變返4年前高登一樣

兩次補選九西手足都企硬唔含

其實邊度關事
唔好忘記本身本土派仲有其他人選但係政府已經唔俾佢哋入閘DQ咗

屌走舊人咪黨內新人上 最尾都係益返泛民自己
思想進步啲啦

有本土投本土，無先投泛民，一定唔投白票，唔射落海，唔投保皇

許智峰 朱凱迪 鄺俊宇 鄭松泰 之外 其他隨便啦

咁個個都有做過事啦。全部留低咪得，二百萬人都做過野付出過，全部去選囉

區退咗黨
同埋佢要選都去返港島
空降好難打

True

鄭松泰都隱隱地形

眾志要搵個退黨出黎選
唔知如果第時羅37退黨出黎選會唔會入到閘
gphone實唔得

梁耀忠
張超雄
黃碧雲
楊岳橋
鄭松泰

咁當時畀政府有位入搞政治肅清都冇辦法， 始終你以民主選票成為民意代表都係做政府體系入面嘅建制

事實上本土本身就係販民做得柒先成立
而家聯合係有因為有支共呢個共同敵人咋

講真，我理撚得泛民出咩人，我剩係想知本土有咩人出

其實陳淑莊好似唔可以再選
因為之前佔中判刑限制左佢哋唔知幾多個月唔可以再參選有啲

四眼同松泰冇得比 完全唔夠料 翻去做議助啦

民主黨: 黃碧雲
公民黨：陳淑莊、郭家麒、楊岳橋
公專聯：梁繼昌、莫乃光
工黨：張超雄
人民力量：陳志全
熱血公民：鄭松泰
街工：梁耀忠
教協：葉建源
獨立：李國麟、（陳沛然）

寧願選啱啱當選嘅素人區議員入立法會

我自認泛民打手兼大中華膠都唔覺得佢有分化喎，熱狗唔派人出咁佢啲支持者射落海點算

楊岳橋

所以就要睇連登動員能力有幾強。
上屆heidi都突票到夠踢走何妖

工黨：張超雄
張超雄批評派錢唔包新移民

熱狗叫人唔好投票, 做得黨主席, 係唔係應該做下榜樣, 唔好參選

其實雖然係難聽，但都想討論下白頭佬，其實白頭佬都仲有資歷最深的背景，因為要係非保皇黨而又資歷最深的議員已經唔多，如果只有涂出來選，如果有意外選唔到，或者選到但到選主席果時有咩頭暈身㷫，選主席就會由保皇黨主持
佢上次的失態已經比人吊到開花，其實講到尾都係佢之前未見過唔識點玩，如果令佢能吸取教訓我覺得唔係完全一點用都冇，因為資歷最深的非保皇都係幾重要的資源

就算有本土 都踢走泛民老鬼先

屯社網
天民台
長社力
就一定係
其他你到時睇吓本土派啲人有冇出聲自然就會知

膽：鄭松泰、梁耀忠、張超雄

諗咗點贏保皇狗先啦先後次序都唔識分

你呢句野可以完封不動咁同其他泛民講

出下post討論一下就無啦啦話人係熱狗/分化
依家係咪唔可以討論下嘅機會都唔得
你班泛民衛兵

其實冇所謂比較親近本土嘅泛民
只有扮本土呃選票嘅泛民

胡志偉除咗我要見指揮官之外仲有咩？

又將討論推向極端 咁你係咪想碧雲照選

係有班傻9投小老母

就係唔係本土 只係黃嘅素人 都好過泛民老鬼

真 我新東JJ 都好佩服九西手足企硬
我當年本身幾個fd都話一齊投天琦 結果有幾個含左dead body

我都想講呢兩個

唔覺囉
佢跟沙中線跟到好貼，熟過啲工程師，又熟文件
泛民得佢一個做足功課
同埋佢有承擔，俾人拉。其他公民黨成員點解唔同抗爭者一齊留到清場？

莫乃光 楊岳橋 涂謹申 都out 啦

只講直選

黃碧雲
張超雄
鄭松泰
梁耀忠

呢4個真係咪撚講笑,屌晒佢地老味

陳淑莊都換?

不嬲投開鄺神bb

咁美國每年9月13日仲會唔會慶祝「張超雄日」？

鄺神可以試下地區，最怕超區大量票集中曬佢

好喇好喇 本土一席都唔要 但泛民可唔可以搵人頂替碧雲

反一地兩檢佢最多功勞其實

呢句真

博曬老命阻開會喎

姐係你覺得佢兩個咩都唔做
由得港共溫水煮蛙 ？

反而佢地兩個直接篤穿左個幻象
等你班友冇得再自欺欺人

支那基因就係咁，敵人都未除就內鬥

屌，你咁鐘意咪out 鳩晒d 泛民lor

到時本土再俾中共DQ 埋，咁咪安落lor

唔講唔記得可以咁玩
區一作用真係可以好大
小弟有拆解過超區點攞4席
有興趣可以入去睇吓推吓
立法會地區直選嘅目標

黃碧雲同白頭佬

放過佢啦
俾佢養吓病重好

咁嗰陣本土同泛民係敵對嘅無咩好講
但睇返16年連本土派內部都協調唔到，而家同泛民組名義上嘅選舉聯盟就更加需要討論點樣協調

根本而家班泛民打手入嚟話分化係因為見到好多人都話有本土投本土冇本土先投泛民所以驚
所以而家基本上可以肯定到時選舉泛民一定會屌鳩本土派出嚟𠝹票

分化post, 拉

眾志邊度本土

唯獨熱狗呢個creature係比較特別， 喺成個本土派系陣入面都係比較偏向於維持所謂基本法現狀

有無參選佢D支持者都射落海, 我果區區議員係熱狗
我屋企隻熱狗都無去投票

黃碧雲邵家臻

南亞之父一定要foul走佢

屌你老母討論下就叫分化
你份人有冇咁容易俾人影響

如果本土派唔夠人先至投比泛民， 今年政府一定硬推廿三條， 蒙面法， 國歌法， 侮辱警罪等等惡法， 我哋要泛民盡拖住， 希望留低下届任期的立法會處理， 如獲過半數勝出就逐條KO佢， 有能力登記做功能組別的請不要怕醜企出嚟啦， 救港議會靠你哋啦！ 無能力的就登記做選民， 開始做民宣。

認真一問，依家有咩本土派

楊岳橋識玩？！

民主黨要選係唔會選唔到
而且區二保皇最多出兩個

咁呢個的而且確真係無可否認， 你冇人帶頭做爛頭卒，邊有人跟隨成個意識形態

畀佢哋支持者一個出來投嘅motivation啊，咩叫一票不能少

梁榮忠正仆街

其實佢哋已經唔係本土派啦
坦白講句所謂嘅城邦論華夏邦聯都只不過係另類大中華思想嘅一國兩制

所謂打手得兩三個人
明明99%人都唔覺得個post 有問題，笑死

有得做主席竟然唔撚做咁就議席都唔好撚7要

白頭佬真係千古罪人
如果佢當初肯做主席，我哋條路會易行好多。

民賤聯工聯會：all
其他是但

講啲唔同意見就話人熱狗，分化最撚憎

啱呀，我覺得依家要走選舉線就要盡力做好佢

泛民一個都不能留
點取消功能組別唔諗，點推遲立選又唔諗，點令美國實行民主法案又唔理，一到選舉就打晒飛機咁諗選戰

泛民打手就係咁
自己講真普選就得
人哋講香港獨立就唔撚得
佢泛民就可以選舉
本土派就唔可以選舉

舉腳贊成

所以呢個就係香港抗爭陣營入面嘅最大缺陷 內部意識形態各有不同，冇辦法作一個統一嘅聯盟

梁耀忠 - 仆街啦白頭老，有權唔用盡，俾位人DQ議員

涂瑾申 - 成日搞埋晒啲濕鳩野，又主動接武汉支那腥港人返黎，都唔分下輕重，呢啲野留俾保皇做咪算

黃碧雲 - 白鴿未割蓆佢都第一個割勇武

胡志偉 - 鍾意同林鄭大和解就同佢一齊收皮thanks

楊岳橋 - body已dead

總之梁游dq就係抵死 泛民dq就係政治打壓

熱狗會聽人講野先算
我由區議會俾人追擊到依家
問左一句話你熱狗都有參選就又話要錢, 無經費, 先要玩呢D

所以我自己大中華膠幾buy呢套，但唔buy佢私怨行頭

最倒泛民米就係呢班人

基本上我一直都認為以統獨立場劃分其實會最清晰

鄭松泰嗰段錄音都講到明熱血公民亦都唔係本土派嘅部分， 只不過係想將所謂嘅基本法永續咗佢就算

不過講真
有本土投本土只係一個概念
實際上策略依然要玩配票

姐係如果該區得 5個位，最多只會出4~5張名單 (泛民+本土）

否則又係攬炒

總覺得佢立會實際表現麻麻，平時好似最多只呃到新聞sound bite，反送中時又無咩表現，雖然好似代替毛EE做咗泛民召集人

deadbody
無sense 跟唔貼 狀況外 同野蠻人講法治晒鳩氣

好記得嗰時啲泛民一直出文宣都係話DQ4
事實上唔計梁游
本土派一早已經有梁天琦陳浩天陳國強嗰啲俾人DQ

開多個post連登提名下有咩新貴不如

呢個係下一步

佢不嬲都係泛民黎喎
泛民班人一開波割晒本土，淨係同眾志friend過打band

個topic有問題
覺得應該下屆出現既：港共正仆街會DQ
覺得唔應該下屆出現既：會冇人選/只能含淚投票

梁耀忠一撚定要Out

呢條友唔知做過d咩
反送中仲潛晒水

玩誓詞長毛n屆前已玩緊
講真事後講佢地7左真係冇咩意思

btw 呢單野完全見到泛民班老鬼正一冚家鏟，黃碧雲講梁游dq個咀面我而家重記得

如果有人講鄺神/某泛民做過咩，你一樣識咁諗，我無意見

我又唔係要你楊岳橋 只係想你唔好再凝造香港仲有法治嘅假象啫

佢雖然係熱狗, 但每次都投啱票, 可以留
好過班泛民講嘢啱聽但成日做b隊, 成班口蜜腹劍

我又唔係要你楊岳橋切腹 只係想你唔好再凝造香港仲有法治嘅假象啫

其實一直熱血公民個政治立場都好飄忽
一開始就城邦論
之後又話要香港獨立
再之後又話永續基本法

搵我？

你實係覺得其他人都同你咁雙重標準

到底楊岳橋同你咩關係

其實本土派每一區最多咪兩個人選
泛民唔係咁樣都唔俾啩

選期到一定要大力宣揚佢呢單嘢

永續基本法就是香港獨立

咁我寧願有主席好過有過半票
第一下已經可以唔比政府排議案

算啦熱狗搞基金幫手足啲泛粉唔會睇到

咪玩啦冇個見得人
四眼辯論個隻廢真係出哂醜

其實本土每區一兩個 夠票唔理泛民

優先整死咗少數派先,之後先對付大中華膠

戰略上塗緊身一定要留，因為最資深

無熱狗咪ok lo
上屆係泛民同本土出事咩？
擺明係熱狗

公道啲講，反送中突然咁矚目，好大程度係因為涂謹申做主席同立法會秘書署惡鬥咗幾個月，燒起度火

你認真定係咩
其實個問題已經唔止係在於基本法
就算基本法有幾咁完善都好一日中國政府統治
中國政府都唔會遵守法律

到時泛民咪會話我地𠝹票囉

佢係識趣就唔連任

Who
見到長毛 吳文遠 黃浩銘 呢堆老屎忽就想嘔成日想扮激進拎鏡頭

如果有人想搞佢既話！

最好就係每區跟番上屆各勢力得票%黎分名單，包唔會攬炒

Wtf 投票
揾我媽入去都識投啦 禁個制

其實係
本身上屆立法會選舉熱普城已經同本土派割裂咗
基本上本土派嘅票唔會再流落佢哋度

基本法本身就係中國比香港嘅一個憲制性文件
佢第一條講咗香港係中國不可分割嘅一部份
咁點香港獨立
所以啲人話永續基本法等於係香港獨立我覺得呢個觀點唔係好合理

真 完全我心聲
樓主pin

jimmy姐係岑子杰

熱狗無得留底

四年前嘅嘢未必有參考價值

熱血公民不嬲講啲嘢都係奇奇怪怪㗎啦

上屆都叫無出事?
上屆新西，你話我知除左鄭松泰，仲有咩非泛民嘅可以投?

但如果唔選佢，仲有無人可以夠年資做主席？

應該冇得選：陳淑莊，邵家臻
踢走：黃碧雲，梁耀忠，張超雄，葉建源，莫乃光
策略性留：涂謹申，鄭松泰

如果任何會員對呢條問題嘅答案唔係保皇黨的話

咁請你重溫由 6月 9日開始每一日嘅新聞

上面嘅黨一個都無諗著投

優先投本土（因為議會完全無本土派嘅聲音）
之後無得揀就泛民，泛民如果全部係overmydeadbody就投熱狗，再無就白票

屌你老母咪撚再鳩玩誓言

白頭佬都唔屌 屌邊個呀?

如果醫護固執要支持一個中立牆頭草，我地都吹佢唔漲

第一個出黎捉「鬼」都叫冇做過野

開始了

到依家都唔會忘記熱普城班人選舉個排係咁屌天琦佢地

係講緊你老泛民邊個要走保皇黨唔係討論範圍
死泛粉係度轉移視線

熱狗其實就係行以前激進民主派嗰套
好明顯同議會內嘅所有政黨宣戰，再靠選民對議會內嘅不滿轉變成為選票
但激進民主派入到去會即刻是但搵一邊fd返以免太hostile被圍攻
但熱狗入到去繼續維持呢種敵對嘅態度仲要將同樣入唔到議會嘅本土派當成敵人基本上係政治自殺，就算佢做幾多實事都係咁話

咸豐年代嘅事講黎做咩

黃俊傑

白頭佬、南亞之父同埋黃碧雲呢三個係無撚得救，唔該同我躝

公文袋嘅話其實跟樓主順序得前兩個可以考慮
後面三個票源都唔係後生㗎喇（雖然公文袋成個黨都係咁），不過要我揀都唔會係佢哋

其他無乜大問題嘅又…不過可能我一時間諗唔到

依家就要 唔好比佢報名

事實係好多泛民都無點做過野

我同你一樣

四年前差好遠 天琦啲票源唔同晒

當年提倡白票同投自己想投既人
而熱狗正正係每區都有大量票數
有成十幾萬票冇配票策略
白白浪費左幾個位
當年本土主義掘起當上一課
今屆要少數派輸就一定要跟規矩玩
一係初選一係協調
入到議會先到講其他野

熱狗神憎鬼厭（其實係比泛民逼害到咁）但係做實事 點解唔投 而家選港姐咩

至少將保皇黨趕出立法會先

同意

熱狗自己講架

dead body大狀出身 夠後生
中產同老一輩好buy

其餘都係年輕優先

至少可以肯定本土派嘅票一定會多個四年前
我估應該有20-25％票

鄭松泰，莫乃光，梁耀忠，涂謹申

OMDB!

青政條友太廢 所以熱狗以外本土都要含熱

長毛都唔係熱狗，條友識唔識

白頭佬條撚屌廢撚到喊，白白晒左個位

個個都對唔同人有意見, 點解唔玩派系內初選, 不過係咪人人肯玩就係未知知數

屌咁撚多個on9話點解唔討論保皇建制 我睇title 就完全screen out曬個班牛鬼蛇神 佢地根本一個都不值得留 而家就要討論out邊個係豬隊友

屌你老母，槍口唔撚係對外
我俾哂你咁多席泛民全部變撚哂梁天琦呀，到投票咪又係無撚用
推下功能組別啦，功能組別唔嬴講立法會有撚用咩
呢樣都係我唯一唔撚鐘意黃毓民嘅嘢

陳沛然關我地撚事區諾軒退左白鴿
楊岳橋 莫乃光有爭議

永續基本法個標題太模糊
每個人既理解都冇一個標準
結果連同一陣線既候選人都有唔同解釋
而且呢4年已經清楚明白基本法只係一張廢紙
只要背後有釋法權就永遠都係打壓工具

咪咁啦阿狗手足 又唔係話唔投泛民 想叫泛民換人選姐

區選個時我個區有人話佢今年立法會唔諗住選(未fc) 如果係就好

真係

難度係在於點同熱狗協調，佢地就一定無可能同泛民本土有計傾，而你又唔知佢選邊同選唔選

初選最重要

嗰啲點都唔會投啦，list都慳番

我自己覺得張超雄同梁耀忠 不過我認為大家討論之餘都要諗吓搵咩人替補佢哋個位 唔係陣間你又唔投佢哋 又無替補人選 個位畀獻世派食埋

叫舊電池唔選換有執政意志嘅人上去都有問題？

南亞之父

天水連線
灣仔起步

算唔算本土？

你係咪唔明我講咩
當長毛都比人DQ
有咩人有咩政黨比DQ係唔可能？

泛民fans唔會投佢
四年前投佢嘅好大關係係因為教主天琦

杜汶澤做都好過白頭佬

梁耀忠、張超雄 << 不再講
楊岳橋、 黃碧雲 次次運動既開始就走出黎 到左後期就影都冇

想問保皇建制有乜撚嘢好討論
共識就係一個不留㗎啦

因爲唔洗討論
保皇緊係一個不留，瞓醒未？
共識洗乜討論？

因為遊戲規矩係「我」定嘅「我」鍾意點樣修改或者「我」用唔用呢一個遊戲規則都係「我」話事

希望今年真係夠資源同夠人可以五區都有本土出

唔協調唔初選
點贏比例代表制？
不知幾現實

樓主戇鳩鄭松泰肯定第一位

如果係咁不如直選全部畀晒本土派
功能界別你哋泛民玩晒

呢啲人真係好撚煩 以為自己好醒 睇穿樓主借機帶風向分化泛民

其實佢冇得選

保留粗口娟 圍吊住佢

Y not noth
過左半，攞主席自然就水到渠成

幾時有初選

其實清醒嘅人四年前就應該要知道基本法只係一張廢紙

涂要留，d咩排年資要舊人
白頭佬就算9數，排到都唔敢做

得，不過唔好係度推熱狗

熱狗從來不是同路人！

未話唔討論建制同保皇 做乜9

問題係講咗十幾頁都講唔出誰或點先算本土派.

許智峯
依個都踼就成個泛民唔洗要

新界西鄭松泰就梗㗎啦
另外睇吓四眼呢排上返水基本上佢應該都會選

一定係梁耀忠，嗰鋪棄權佢點都要還。

熱狗冇票架喇.....
就算有都唔會肯協調

熱狗唔係同路人？ 搞基金幫手足都唔係同路人？ 做人公道啲好唔好

都係果句咁撚容易講兩句就俾人分化到唔該返去檢討下自己

民主黨：黃碧雲、尹兆堅(佢做過咩，唔熟)
公民黨：陳淑莊(俾位素人喇)、郭家麒、楊岳橋
公專聯：梁繼昌(唔熟)
工黨：張超雄
人民力量：
熱血公民：
街工：白頭佬
教協：葉建源(唔熟)
香港本土：
獨立：朱凱廸

呢d都欠缺執政意志
又冇足夠行動力
應該要走

最好全部建制派都不能留下。

不知幾peaceful
完全無互屌
大家都講緊換走老泛民

郭嘉麒都唔係好仆街啫，雖然佢都冇乜建樹

泛民點都會搵人頂架啦 有議席都唔要咩

未見到佢哋講嘅嘢同泛民個種理念有咩分別
基本上素人分兩種
本土派素人
偏泛民素人

天水連線後生到 不過暫時都做得好好

熱狗係差佬同路人臥底

醫生佢算上得多現場
但作用=0

因為梁天琦嘅話更加冇可能投票俾熱血公民

冇賣港的就屌走佢
賣港的就年年俾機會
連登仔好波

OUT 鄭松泰 黃碧雲 葉建源 梁耀忠

另外陳淑莊因為佔中判刑唔選得

黃洋達 鄭錦滿永不錄用

你想佢做到啲咩

學美國咁搞黃營初選，大家跟返自己意志投

Sor睇錯以為又係泛民打手

下 冇話要本土取代泛民
只係想泛民換新血

鄭松泰做實事喎 out嘅原因係邊先

上次選港島

黎真就唔撚諗選邊個啦
仲同佢選濕鳩議會咩 都無say既

天水連線地區上嘅野真係做得幾好，但出到去立法會又係另一回事，唔知佢地有無咁嘅能力

呢啲本土自己嘅事啦 但就算真係冇本土
都想泛民換新血 個post一路討論緊呢點

Dead body ay

眾志梗係新泛民啦，不過唔係民主黨、公民黨何俊仁劉慧卿嗰類老飯團咁啫嘛

本土睇理念/表現 泛民睇人

我圍內收到風基本上都唔係以前最行得前主張香港獨立嘅人
所以其實就算講咗名你都未必知
到時睇下本土派嘅人喺Facebook有冇特別提起啲咩人自然就會知

原來我都睇錯

撐6號本土
撐7號泛民

快速測試
屢試無誤

話公眾係白癡嘅人學人四年出嚟乞一次票?

收皮啦 根本心底就唔信民主

如果一定要分泛民本土嘅，咁就中咗分化撚嘅計
一齊選咪得囉
無料嘅泛民一定留唔到
有料嘅本土都一樣掂

佢都算反佔中先鋒

公文袋班撚人除咗飛機師之外，其他全部可以掟落焚化爐

唔係涂謹申識玩
你一早俾中共送左中啦

鄭松泰都ok嘅
總之初選決定啦

郭家麒係武漢肺炎其間都算重炮既
但係係時候換人，佢已經做咗３屆

「屌你老母呀，咩梁游呀？呢班撚樣去死啦，陷家剷啦！但係喺公眾面前我咁樣講唔得呀嘛，我要同佢地扮friend㗎嘛，啲公眾白痴嚟㗎，等佢哋以為我地係本土派呀！」

就憑佢呢句！

唔使擔心
四眼九成九都會選

朱Heidi係撚本土咩

好多人質疑素人冇經驗
但由於泛民太差 所以寧願比新人上搏一搏

EXACTLY

唔信民主嘅人學人玩選舉

其實呢個post根本冇話要本土取代泛民講真近呢幾年港共政府已經打壓到本土好多基本上得返個軀殼但靈魂人物已經唔喺度一係入獄一係就係要流亡海外一係就好似梁游咁漸漸咁淡出舞台
泛民本身就太多old seafood 就算白鴿黨嘅許智峯同鄺仔可以接到班咁其他議席
尤其是dead body個樣真係後生但思想係老泛民

人地過咗北歐講警暴喎

理大一役，熱狗放料放相畀大陸傳媒， 醜化手足坑渠曱甴

應該around 3月中會蒲頭

最新消息

熱狗立會要保虫泰！

留意返！

袁健恩?

但全部一齊選咪會互相界票囉……

我覺得地區組織有個問題就係好多時佢哋個名都係屯門呀天水圍啊長沙灣啊沙田啦等等
離開咗嗰個地方之後同一選區嘅人對佢哋嘅認識唔會太深

成班保皇狗囉

戰犯級議員

又唔係區議會，我就唔信有一區淨係得兩條友參選喇

熱狗政治上已經死亡
對好多人嚟講投泰博同含白頭佬一樣咁難堪

太離地

一定要搞初選

鄺俊宇

涂謹申喺議會拖咗成兩個月拖到港共要玩直上大會

係難堪過梁耀忠

問題係泛民真係肯讓路比本土派咩？
唔少都係泛民嘅死忠
寧願投泛民之中嘅垃圾都唔投本土派
或者咁講作為本土牌嘅支持者我相信基本上都係認同香港獨立
至於泛民基本上都係反對香港獨立我諗真係有唔少人都好抗拒投比泛民主派

話公眾白癡有講錯咩

你清左堆少數派咪有位俾新人

5毛黑色分化警報

好撚醒呀你

我喺呢到投白頭佬一票

呢個都叫測試?

雙黃一陳咪撐5號囉
轉眼間啲人就話佢地唔係本土派

睇曬成段啦
淨係抽一句睇！
On 9仔！

你以為咁易？
36過半
如果 選主席就得番 35,先做到both (對家34

如果得35席，
選主席得番 34, 對家係 35, 點both

然後熱狗區議員喺區議會投反對票

睇得出，上邊好多五毛吹捧北大學者虫泰

Sor 打漏左個 問字。我想講點解咁撚多on9問唔討論保皇同建制 自膠

黃碧雲、林卓廷、涂謹申、楊岳橋、張超雄、鄭松泰、梁耀忠

呢幾件唔可以留低

唔通自己政黨唔保返自己人咩

邊個同美國有交往嘅
一定要留

呢個人就真係好神秘
但係佢應該唔會選啦

虫太乜L野OK?
勇武？
當市民係白痴？
1:69？
打倒肥佬黎？
做過乜？

陳沛然 — 特登list嘅，可以爭取嘅對象喇(小弟愚見)
歐諾軒 — 無放金教練噃呢度係現任，但佢去選嘅話係最左邊個Cat A
楊岳橋、莫乃光 — 所以無擺落Cat A，尤其莫乃光真係唔適合做召集人，但不至於不予推薦

錯！
有主席對家唔會係35
可以趕人走，可以屈人機
甚至破壞規矩，主席自己都投票

都話人哋有受眾就要保，我都贊成要保一個左膠拎左膠票點睇

許智烽一定要留

唔係有冇錯嘅問題
而係你作為一個公眾人物一個民選議員唔應該咁樣講嘢

好想知成段係點?有咩唔同?

上年4萬幾票投鄭松泰既人，今屆唔會有人再投佢，熱狗唔使再吹風

本士同泛民肯夾參選名單先算，同一區兩邊派人出選，最终咪保皇贏

5毛又出場
經過多日觀察我已經睇穿5毛招數:

1 屈人係泛民打手，熱狗
2 跟住屈人5毛
3 叫人唔好投泛民，叫人投本土
4 揾人假扮本土參選

冇初選自由參選到時本土又會畀泛民fans抹黑

關乜撚野事 同黨新人上咪又係屌

佢哋話暗中做左好多野

笑撚到！

唔好講咩淨係啲狗灰李政𤋮
一有機會都要賣手足

幫？幫條撚咩熱狗

你IQ 200你最叻！

其實最堅實嘅本土派原則上真係唔會投比泛民
反之亦然

佢做番醫學界會好d (不過依家陳沛然)
直選議員黎講佢真係廢
無計，專業人士係咁
不過佢都比人告特權法

一定係梁耀忠啦

醒到

你覺得如果有初選嘅時候初選嗰陣就唔會咩？

除左難聽少少我覺得冇講錯，屌埋我自己都係
睇你想揀個識討好選民既，定揀你認同佢思想既

係撚盲屌 民主黨有黃碧雲比人屌 都有鄺許比人吹奏

出袁海文點都好過黃碧雲

Heidi爭取本土利益，保護香港土地早過我哋
佢係左膠，不過唔可以否認佢係本土

你咪比多次機會人地笑鳩你白痴囉！

白頭佬
垃圾白頭佬唔撚做主席

咁講嘅話其實毛哥屌票都無問題

屌梁天琦呢

個Po分分鐘係熱狗開啦

其實你講得冇錯咁但係搞政治就係咁複雜你都要諗下投票俾你嘅人㗎

有都唔投

論議政能力陳沛然高班好多

哦！
咁如果以罪惡程度嚟講一定係噢花賣dead波dee啦

咁你咪已經答左，主席比較重要lo

陳雲, 黃毓民, 黃洋達, 鄭虫太
熱狗, 台長
全部唔可以留低
BTW, 黃洋達解釋下佢同黑警公共關係科咩關你

點解淨係講而家d泛民議員? 司馬昭之心路人皆見， 而家搞泛民邊個最得益?

熱狗個陣有張路線圖話永續基本法先 之後再推修憲
不過FF成份居多

呢度冇人投建制架啦

其實本土派嘅定義大家應該都好清楚啦
原則上所指嘅本土派就係原則上支持香港獨立或者脫離中國嘅人
真係唔好再捉字虱啦

毛哥日日入錢入錢入錢就有問題

critical thinking 黎講就梗係陳
但佢講野好疾

毛哥有得選咩?

Agger

佢攞到一萬票都偷笑啦

其實冇問題㗎
不過如果係咁唔討好人所以咪輸囉

可能有人覺得, 反修例風波係六月九日先開始

咁你咪睇下今次投票結果民意

倒泛民米做乜，黃碧雲我含淚投得落唔代表人哋含淚投得落，利申會含

建制大把鐵票， 對家就係要搞散你泛民，整多幾個假本土就可以搞死你

呢個時候仲話out醫生，佢衰乜呀

唔好意思 長毛做尾席起碼都acknowledge係選民嘅選擇

鄭松泰屌票根本係唔信選民

咁嘅人點會真心相信民主選舉

好多臥底仔

點解有人負皮我

你岩，可改善的位
但推到冇得留低過份左囉

黃碧雲大把C9票，你估連登仔話事

梁耀忠，張超雄快d死啦

雖然唔鐘意熱狗但佢地今次係做到唔少野
至少比Dead Body多好多先

林卓延雖然尻尻地但又好似未至於要Out
始終做過好多爆野（正反都係）

Dead Body我就真係唔識講

唔夠勁
有能者居之

陳雲從來都冇坐低過點樣冇得留低

呢個post係講緊新泛民取代舊泛民
例如袁海文替代黃碧雲

佢block 投左佢票d 人block 剩都可能有既

本身真係諗住熱狗100%要out
但係場運動之後 松泰應該唔駛out

直接投畀本土/港獨咪得囉，不用煩惱

人哋保天星碼頭行出嚟你都未撚出世

你啲說話技巧同中共語言冇分別

小心＂ 熱狗同講獨班高層都係統戰部同共青團安插香港社運條針

話自己好多勇武前線

救中大/理大個陣就叫人唔好去送頭

勇？邊撚到勇？睇過

我想問下除咗本民前之外，仲有邊啲政治團體係本土派？

講事實你又唔抵得戇鳩仔

會唔會係你高估左選民..
剩係上次區選講黃金64比
都有4成選民係藍既
仲未計啲俾泛民賣過的仲屆屆含

會唔會又唔記得claim錢？

*6號

熱狗做左咩唔小野，真係想聽下

灣仔起步偏泛民但唔錯

不如講有邊個留得低？

鄺神同許智峰，其他收皮！

Btw 屌你老母功能組別啦，真雙普選呀

咁你想啲候選人點話你知係本土？
又唔會比濕鳩選舉主任dq情況下

可以當泛民新血接替老鬼

一放料比黑警當然唔少嘢

要留逃緊生

其實唔洗理佢
佢有自己票源又唔會同大家玩初選

咁再分細啲，睇佢之前有冇割過前線

泛民唔肯讓路畀本土/港獨就梗嘅，始終打到佢哋飯碗，泛民梗係同你死過
至於泛民fans都未必一定反對港獨嘅，佢哋除咗驚解放軍驚斷水斷糧之外，心底裡都未必唔響往港獨嘅
總之都係按自己喜好投票啦，撐港獨嘅咪投畀本土後生仔囉，撐泛民嘅咪投返泛民囉，唔使咁多考慮嘅

全部保皇

又如何 追擊一定要做議員追咩 而且689得返把口 有咩好追

另外追擊埋手足 沙田個次要影手足相 逼手足就範 講起就火都嚟

點樣"好清楚"?

黃毓民講到明不贊成港獨
但仍然大把人當佢本土派教主

咁用割唔割前線呢？

白頭佬條仆街

仲有馮檢基唔可以比佢返生

鄭松泰投票反對譴責何君堯，黃洋達警察食餐飯唔好批鬥，屎眼哥哥自己唔夠票宣佈攬炒叫投民建聯，幫大家回復記憶唔好扮唔記得。.

佢同deadbody加埋得一席實力
我個人覺得留一個就夠

我 揀我揀我

重要選港島

做實事 留啦

感謝支持

咪屈我

會唔會有本土派去選？

蟲泰做咩？跟得唔貼

佢同熱狗上屆吸到本土票

幾時變左要本土咁撚可憐？踢走泛民入本土是常識吧

冇人討論建制

我諗大家預左冇先
所以先要同泛民表達民意 唔好再出白頭佬呢啲

張膠雄一定唔可以留

佢梗唔係泛民思想佢中共思想呢

4前年前呢份list 應該out撚曬
依家泛登泛民當道

我仲好記得有段時間, 夏蕙姨積極參與社會運動, 被本土派吹捧

佢嘅參與絕對值得表揚

但其實好多社運人士一樣都有參與,
點解喺同一個本土議題嘅運動, 朱凱迪就係死左膠, 夏蕙姨就係本土派女神?

條線講咗咁耐, 都係劃唔清

300億邊三個投反對?

議會抗爭咁冇用咁倒退，有一半都係班 瘀血造成

毛孟静、朱凱迪、鄭松泰、許智峯、尹兆堅、鄺俊宇留低，其他要走，d位要俾本土派新血

又話要制度外抗爭既

唔好又講咩泛登啦 係泛登就唔會出呢個post

問題係泛民唔撚識

明知唔夠票投多幾票反對都冇用啦做樣/

不如大家問心咁多年黎有無好好監察過班議員
除咗投票率 出席率 仲要睇佢哋嘅投票紀錄

議員係代議士 職責就係好好係立法會內發聲、投票
連立法會內會議、投票都缺席 關鍵時刻失蹤
出黎鳩叫幾下 做2場show 香港人又會佢係做實事

建制派呢？又唔講

我做過好多嘢 睇我個名就知

楊戇Q？！不了

鄭松泰同熱狗唔該死撚開

涂謹申要用嚟選主席

係呀好多抗爭都無用架做樣架
痴撚線歪理中共思想屌你老母
我投比你就係表達民意架啦7頭

除非個別地區唔駛諗中間游離票都實贏
如果唔係個問題唔係邊個唔留低
而係由搵邊個頂上
你一日未搵到邊個頂
去諗咩人唔留低根本係同建制分析埋佢哋點分配人手

係連登討論梁美芬vs元秋？
你用腦啦

因住呀上面會有人咬你明知唔夠票投多幾票反對都冇用啦做樣/

你條5毛同白頭佬鬥洗版啦

涂謹申算係咁？

民主黨內部初選
九西 黃碧雲vs袁海文

係咪㗎 唔好氹人

7頭私怨撚

佢哋未必選
全部新人
唯一唔係新人嗰個做咗區議會主席

立法會選唔同區選，區選選一個，區選係無𠝹票既情況下，根本係立場之爭，但立會同時間每區當選幾個，咁一定有唔同光譜既人，勇武既有、左膠右翼既有，淺黃既有、崇尚專業既都有，根本係百貨應百客，除左有幾個無跟黨搵食但又廢過人，好似張超雄個D，根本主票源都未必係連登，無視就OK。

PUSH!

民建聯全黨

比例代表制唔係1 on 1對決，唔好當好似區議會咁，ok?

羅卓堯講句英文er左幾多次？

其實五區應該有乜本土派出選？
冇先會投泛民

上屆我投佢，點知比佢鬧我白痴
不了

啱呀，叫熱狗出多幾個，犧牲幾席建制派，鐵票過啲畀熱狗

屌...一樣..最撚憎黃碧雲

其實鄭立個解釋都好清楚：當香港人嘅權益同中國人嘅權益有絕對衝突嘅時候，你企邊邊你就係咩派，傳統泛民毫無疑問係中華派

選主席咪改左 由秘書長負責

點解咁肯定本土一定係假呢？

我又可唔可以話泛民係假抗爭派呢？

睇嚟你唔知邊個係帝怡Liu Qing

佢一年幾前已講過唔連任
上面班人當冇咗件事
討論咗三十幾頁

本土唔係㗎只係有一班扮本土係假

大家唔好鬧張超雄住就係因為佢係左膠，所以佢識好多團體，工黨啲選區成日有野派就係佢有份R返黎佢成功令唔少基層新移民同印巴裔轉左做黃營，所以留佢擴大呢方面既黃色光譜係好有用

許智勇

張超雄宣布不角逐連任立法會

連同今屆立法會，工黨張超雄已擔任三屆立法會議員，他接受《香港01》查詢時承認，下屆不會再參選，很大機會由工黨主席郭永健接棒，又指他下屆有可能排名第二參選，為郭永健「抬橋」。

張超雄表示，他從政以來已三次成功當選立法會議員，認為能擔此重任是十分榮幸和保貴，不過他表示下屆將不會排首位參選，認為是時候換個崗位，「長江後浪推前浪，應給多些機會後生仔」。

gay巴熱狗

就係你條仆街仔 明明班傻閪小數派計錯數 俾左副好牌你上 你條仆街同我推牌

成場選戰本身就係需要團結先會嬴到
無分係咪泛民定本土
況且大家仲可以協調之後再決定
如果大家最後都係為政治利益而各不相讓嘅
香港根本唔係輸係中共手上
係輸係自己手上

根本果堆大愛左膠要走，老屎忽都要走

下？全部都唔投，有乜好討論？
定係你諗住要投保皇狗？

張超雄叫有支援前線手足同協助還押手足，算係咁。一路左膠到底，其實好過話變就變的人(例如話「香港獨立」之後就「永續基本法」嗰啲)。不過上次都講話最後一屆，今屆應該唔選啦。

如果只能揀一個. 頭係一定係
梁耀忠

班傻9以為自己捉五毛好叻嗰下好笑

雖然佢係熱狗
但佢真係有做野
佢係唯一一個熱狗我覺得可以留低

熱血體育
體育救世
旅遊抗共

一定係班奶共派先

張超雄講到明唔會再選
所以無需討論
楊岳橋雖然係乞人憎
但佢喺淺黃當中好多fans
箍到好多港女票
YouTube拍片都好多人睇
我覺得可以策略性將佢留低

至於梁耀忠一定要走
冇得傾！！！

梁耀忠、張超雄
罪名:左膠，要派一皮野畀新移民

黃碧雲、涂謹申
罪名:要接湖北親共港人回港

涂謹申係需要利用佢

淨係你個名都值得推

依家傾係廢事出咗選舉名單班泛民fans上嚟捉鬼+屌屌屌咋

二桃殺三士

泛民

黃big暈

咁泛民投咗咩
泛民嘅貢獻可能係其他地方
但投票紀錄真係花晒

議員投票紀錄良好就已經係一個政績
你可以話佢議會外做得唔算出
但唔應該否定晒投票紀錄

點會肯

叫武漢港人歸家最有用 你點解唔撐返你爸爸雄仔啊?

放心，班打手係一定會捉鬼+屌屌屌，你避唔到

個人覺得吳靄儀都OK 不過佢都好老唔會出嚟

點解佢要當本土係敵人？

係咪因為你係本土派 覺得俾佢呃？

我覺得佢兩樣都係 既泛民也本土 不算太離地 btw 有時好柒

黃碧雲啦 涂謹申可以做立法會主席 有少少作用

其實以政府角度上有義務要接載保護內地港人嘅安全 唔好乘機比佢哋推卸責任

當然防疫措施要做得更加好
例如個半月時間改建大鴉州 一落機場即刻安排船運過去嗰度 然後隔離21日

咁點解要封關喎內地港人落唔到嚟點算啊skr skr

逃緊生

吳靄儀

由佢叫人出嚟遊行叫人不分本土泛民一齊捐錢(612前身，梁天琦都有份站台)，錢到手之後有魚蛋義士搵佢哋攞錢，吳靄儀就屌走人話啲錢淨係畀13+3(東北發展案)本土派冇份，要錢就食自己

自此我就覺得吳靄儀都係一條仆街死政棍嚟

但陳淑莊見佢針對沙中線同一地兩檢都算唔錯 btw 係咪真係會起返紅磡嘅月台

dead body 句有險可守，象徵意義遺禍仲深過批老泛民。
老泛民起碼係泛黃陣營要驅逐嘅前浪，但dead body唔係。
佢一日仲存在，等於顯示香港人對法治/制度仲抱有僥倖。
明白佢嘅票源唔係我哋，但真心想佢收皮。
越多人攬住對法治同制度嘅僥倖心態，光復就越冇希望，反之亦然。

九西本民前endorse青政唔endorse教主，雖然本民前有補飛去幫四眼但九西結果係點大家都知
仲有葉XX老作網上食熱狗

[歷史假想] 如果當年台灣一早有熱狗日日叫人投白票的話……

呢條老而不希望佢長期病吊住死唔去受苦啦

佢肯做主席唔會有DQ6, 就唔會有之後咁多慘劇, 泛民入面的千古罪人都不為過

如果無其他非建選個佢區
係咪都唔可以含撚投？
九月未到咁撚早玩割蓆

仲未有白頭佬張gif嘅

長江後浪推前浪，應給多些機會後生仔」。

係連登講除時都屈埋鬼

如果今次就好似上次咁飛建制鬼打鬼 咁我哋就玩完

佢地唔係當本土敵人
佢只係當所有敵人都係偽本土 得佢地自己係真本土

好奇一問 你個區得白頭佬一個泛民 又唔可以投白票 咁你會點做

立法會咁撚多人比你投

起碼泛民一定唔會係假，今屆我地輸唔起，穩陣d好

一區得一個泛民 你有冇諗下幾on9

罪魁禍首 一定冇得留低

起碼有幾個熱青城打手係度，
同幫陳雲護航一樣，
A. 佢地做左唔小實事。 -唔知係乜
B. 佢地做左野冇講。 -任9你up
C.

涂謹申唔留得底
成9日投票投對家立場

最少佢無出賣過我無叫人守陣地無投錯票
觀乎議會投票真心我會繼續allin佢

一定要有呢啲人俾壓力泛民

咁如果 我個區又白頭佬 又長毛 又dead body呢？

一問佢地有關天琦單野就死狗

呢個真一日到黑連登大叫熱狗原罪
但人地無出賣過香港人先啦大佬

葵芳選民先做一個示範

白頭佬上屆新西 新西有朱凱迪
長毛dead body就係新東 新東有慢必

同埋呢個post就係要白頭佬選都唔好選 搵人代 咁大家都含得舒服啲

屆屆你哋都輸唔起㗎啦

泛民係唔會有錯！

正 泛民好嘢！

都係嗰句啦 泛民唔會投熱狗
本土都因為天琦而唔投熱狗

我自己大中華 但覺得可以階段性港獨 特別係而家 喺中國政府成為民主政體（俄羅斯嗰種假民主唔算數）之前 可以先港獨 但保留將來嘅香港人自決權 重新以聯邦加入（全程只考慮香港人意願）or
練乙錚 嘅係納殊平衡下嘅港獨 大家可以達成感情唔完全撕裂嘅狀態 畢竟如果兩地敵對 香港一定唔好受

好多人覺得零八年之後都冇出現過任何民主運動 但其實中國茉莉花運動大約係喺2011年發生 係不過唔夠10年前嘅事 但被當然唔存在 可惜後面收皮

依家就係叫白頭佬選都唔好選 街工泛民另搵人頂上
咁就唔存在含撚

莫乃光都唔應該留 成日share啲嘢唔fc

咁個問題就唔係唔可以唔投泛民啦喎 係投啱自己嘅泛民 咁引申到 如果我個區泛民都唔啱我心水呢？

咁搞笑 佢仲要係it界

兩個月時間都叫塵埃落定？

咁可唔可以問埋點解你今年年頭 或者上年唔開始行動

所有泛民都係唔得架啦
但起碼唔好白頭佬呢啲咁離譜 一係你投本土

熱狗一定要見一隻殺一隻
比佢地企穩就實扮本土派大台, 狂抹黑其他素人

單憑果一張微信對話記錄 證據好薄弱喎Ching

你啲說話技巧同中共語言冇分別》》呢位巴打個po黎～～
真。五毛

咁我寧願涂謹申留低 至少有陣時有人搵議員幫手 佢都會做野

我就係想帶出 無本土 我就白票我哋係要壯大本土 唔係仲揀泛民

熱狗個名咁臭都咁多人幫佢講好說話
我都幾肯定所謂本土派出選實內鬥死

都未想好點樣搞建制派功能組別議席，但就先去搞死同路人，你滿唔滿意都好泛民都好，我都認為係做大個餅，而唔係圍踢人，做呢 d 野就係熱狗宗旨，呢個 post 根本又去返上一次立會選舉，先打泛民再打本土，之後自己輸鳩埋個格局。

知唔知咩叫選舉聯盟？
如果而家和平時期只投本土不投泛民係可以理解

張超雄同onq 反而陳淑莊我見過佢同林卓廷問沙中線好似OK （但係林卓廷被指人格有問題 雖然唔太鍾意）

咁你唔投白頭佬？佢都係泛民 都係你嘅聯盟喎

呢個心態
9月一軟輸撚硬

無所謂嘅 但事實佢地都有受眾 做實事佢地私下撐抗爭者支援手足係有做 無論你地連登仔幾唔鍾意佢地都好

又然後陳雲嘅所謂城邦派同熱狗嘅修憲派（自治派）

我講左好多次 唔含淚投泛民唔等於5毛
所謂本土派亦唔係鐵板一塊

涂謹申今次係拖個會先拖到咁多人醒，佢唔叻但有用。

區諾軒唔做 可唔可以交棒比羅健熙 但整體冇乜名氣 最多係理大被咬 見佢Facebook好似OK（做利東邨嘅地區工作 btw自己唔係南區人）

點解討論咗四十頁,
仲有人提張超雄

要討論咩人值得連任, 首先攪清楚佢地係咪參選連任先

咁非民主派同泛民，你投白票，即係送票比非民主派當選，恭喜晒。

你呢句嘢講完又畀人屌到仆街

羅健熙 民主黨 已經有許智勇啦港島 同埋佢太平民 真係無乜selling point

被咬好撚on9，個朝所有人都係尖東附近乜撚都無做過，只係聚集，就比人咬左 不過依家都無起訴 個一日基本上全部都係鳩拉放番 including 童童

區諾軒俾佢南區個拍檔 但佢真係好冇人氣

熱狗一定係界票

毓民FANS 一定一定唔會再投熱狗, 熱狗邊會夠票?

選舉聯盟唔等於推咩人出嚟你就要選佢入去
係唔同政治立場嘅人各自妥協出一個方案
白頭佬點都要選嘅話個聯盟係唔會組成到

咁做咩唔投得白頭佬姐！佢都係泛民 以你邏輯嚟講 非泛民就建制 咁做咩唔投得佢？ 我好想投佢 仲有張超雄 民主黨等人啊

最後就變成就如我個名一樣

跟區軒嗰幾件白鴿係做左好多區內野
但始終區會同垃會唔同好難比較

其實最緊要係承諾進入體制後會徹底革新現有體制，成立一套不受中共控制嘅新系統，好似區議會冇秘書處照開會，成為民間可以代替政府角色嘅新力量。

肯咁做，白頭佬都可以投；唔肯嘅話，唔好怪人話選舉冇用。

其實咁多年啦
仲同啲唔願意含淚投泛民嘅人黎呢招情感勒索真係無用

我只係提大家仲有好多人係真睇論述投票
唔係隨大黨

黃碧雲？
不了

仲有話皇天擊殺梁天琦

哦 原來唔係咩狗屎垃圾 掛住泛民個名就可以投嘅 明白晒 咁所以白頭佬啊 張超雄 dead body一加入個聯盟 我就唔使投呢個聯盟嘅人啦?

涂留黃走

最後一定要死跟配票先有得嬴

+1

含你就含啦，你有得揀咩
又想贏選舉遊戲，又要有自由意志
到時一堆屎係到你又咪迫住去食
含撚投販民咁多年最尾咪又係迫害本土派，叫佢地大局為重

熱狗呢排論述好似係美國好快就會出手
年底就有普選
到時呢個post可以作廢

唉 當時我已經話中大只係好彩 叫佢哋唔好守理大 因為地理環境唔一樣

講得好難聽 但真係駁吾刀
最後大家未又係乖乖地跟雷動投票

保皇固然唔投，但你唔投班藍絲廢老會投，佢哋固定最少3成票，你覺得dead body唔得但有堆傳統支持者會投佢，你哋就投個本土，結果可能係保送埋保皇名單第2入去，所以協調固然要，但老一輩泛民真係要自己退落去，同時幫班後生站台。保皇果邊嘅種票配票掌心雷喺垃圾會選先會見真章，唔好以為區選贏我哋會有好大優勢。

沈旭暉都話係最後一次玩功能組別，所以我哋要投嘅係承諾會光復議會，廢除功能組別嘅政客。只要肯做出依個承諾並俾到大家信心，所有泛民都可以投

建議大家睇吓各侯選人政綱有冇應承，唔係用「爭取」依個字眼，而係明文寫「必須廢取」，再作決定

所以大家咪一直兜圈

睇投票記錄做人 其他一概唔理 完

聯盟嘅目的係確保唔會出現撞區搶票嘅情況
如果唔好好討論點組成嘅話咪重現游蕙禎同教主嘅慘劇
好似新東多本土嘅咪多啲本土去嗰邊選，港島多販民嘅咪多啲販民去港島選
盡量減少本土選區得販民含嘅可能性，明未？

只要肯做出不妥協廢除功能組別依個承諾並俾到大家信心，所有泛民都可以投

你地排斥本土咪會好似九西兩次補選咁輸囉

唔好屈我係販民
我新東嗰期已經開始撐本土

你呢啲咪建設性囉

希望同大家討論下投票以外既可能性

［拋磚引玉] 選舉以外出路的可能性

多得一個得一個，今日呢個唔留得聽日就到第二個

邊個選功能組別未制裁邊個囉
無懸念要再選多幾屆嘅啵

好多時港人喺海外出事 (尤其係菲律賓),
第一個諗起要搵嘅議員就係佢

唔知點解上面啲人講到佢乜都冇做咁.

保皇黨

香港政府駐外嘅辦事處其實係咪廢 就連以前都係？

白頭佬一定會再出黎
佢一定會話唔出黎街工無晒資金

到時美國唔制裁就係因為泛民話要進攻功能組別劇本已經寫好

我想表達嘅係，如果冇相近光譜參選人，本土派選民係會企硬唔含。泛民如果為大局著想，係唔能夠排斥本土

根本就任佢地講
區選嗰陣又話選完有民主唔駛過人權法

所以佢地一定要拉泛民落水一齊講

本土派本身就講到好團結

販民唔同本土爭已經多謝佢哋

所以要同泛民協調就係咁，有啲地區多本土嘅就俾本土去嗰邊選
好似港島呢啲濕鳩地方就多啲泛民去選
總之目的就係建制少過一半，之後各行各路

冇佢就未必有6月9日
佢並不是唯一貢獻者, 但肯定係其一

好多日好似唔記得

邊個玩功能組別就制裁邊個其實都係冇用
中國每個畀幾千萬搵幾十個爛頭卒出嚟選根本唔驚你

之前蔡亮咪係咁

民主黨當年都承諾2012雙普選

我女神陳淑莊冇得留低了

agger

啱啊

你地進攻功能組別但唔好呃人進攻有普選

拖左起碼一個月
迫到陳維安洗橫手再搞多一個月

港島居民表示真係慘

我支持進攻 但都唔信攻左有普選

但我認為冇害處
亦都唔會令到美國因為咁而唔敢制裁

你班鄰居唔掂冇計嫁
個個區沙田大埔黃大仙咁
屌你老味唔洗今年先講最後一戰啦

呢兩個唔死都冇撚用

佢哋上次話「爭取」only
今次一定要改

呢條撚樣到今時今日都未識用email
你投埋我果份

佢如果到時又出黎雷動你信唔信都係無成本咁當選

全部

不用分得太仔細

投張超雄死全家

白頭佬，張超雄，黃碧雲 呢三個一定要走

咁耐以黎熱狗國屍都係大部份時間打本土+泛民，然後間唔時先抽下建制。

咁泛民應該連你阿媽都不如

班熱狗打手仲唔出嚟護航？
唔好話熱狗國屍分開計呀

建制你點鬧 你都唔會投佢地 亦改變唔到佢地 人地言行合一向佢地啲選民交代

然而泛民係我地選出黎嘅「民主派」唔洗監察做野我地選佢地出黎做乜？

工黨可能派郭永健？我諗張超雄有機會排第二幫手留住南亞票同新移民票

希望白頭佬同碧雲可以照跟

如果唔係香港建國之後我就處死你班仆街

泛民唔肯協調就屌到佢肯，睇下到時泛民自己嫡系文宣勁定本土派文宣勁

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

冇本土揀 我都唔會投俾飯民 就係咁簡單
最好連選舉都唔好搞

唔會啦區會換屆先會一揪一先要含
超區冇本土派都起碼有鄺仔

張超雄其實拎黎食左膠中立新移民基層票 易入口d 不過我有其他人揀都唔會投佢

白頭就算數啦 一係自己走去選勞工界功能組別 佢個黨有冇後生接佢 係唔係走哂

唔該唔好再將張超雄歸入討論範圍

但係佢同白頭黃碧雲一定係頭三
佢下屆好似抬驕郭永鍵

本土>泛民》熱狗
佢夠膽就試下再追擊泛民
下場就會同達狗雲伯一樣

要用上屆d票睇
新界東西出到兩個至三個
九龍東西同港島都係可能最多出一個

洗撚周圍唱咩支援左手足講左你都唔信嘅啦
隨雷動投票啦你

鬼叫香港左膠多，叫工黨就一定幫工人，叫自己弱勢社群就弱勢，然後有手有腳做死都奉旨冇福利

拒絕白票撚

拒投白頭佬

對家助攻王

好想快必入去d7班狗官

佢2轉去做軍閥
擁兵自重張超雄
南亞大將軍

咁可唔可以問埋點解泛民咁多年都唔開始行動…………
我本來就對制度無希望
立法會係要選，但唔係我first priority

功能組別就係叫人登記咋嘛
要登記咪登記，唔登記嘅，點講都無用
功能組別本來就冇咩特別可以推嘅野

頭號:鄭松泰(屎忽泰)

用得“販民”呢個稱呼嘅，都係自己人

可以睇到6至7月再諗
除咗反送中，平時民生福利嘅表現都要睇
好似朱凱廸做環境同文化保育都好落力，香港係需要依種堅持者
當然白頭佬唔做主席係補救唔到啦

熱狗有論述國屍係美國使者添牙

實得架 泛民唔夠積極唔等同你要同佢地消極落去
佢地過去咁多年都搞唔成工運tim啦 結果咪靠你帶起

功能組別可以宣傳人入會 / 開工會
如果按你「點講都無用」嘅logic
咁都唔需要過去特別宣傳工運嘅重要性？

我只係好奇吓啫 你一向話唔重制度抗爭
依家主動講起選舉 咁點解唔推多步搞埋功能組別

新手唔緊要 比你重溫下啦

唉 咁易講得聽咩 個個都有個人意志
無大台有好有壞

熱狗有分化背叛基因，我就觀望下算
當然飯民某班on9 同左膠都係咁上下
本土no.1

其實點解要跟佢地雷動 而佢地唔係跟我地雷動投呢 呢個post 基本上就係雷動part 1

連登version應該改下名唔好叫雷動，希望樓主睇到

邊個想理佢

有無梁耀忠條片同事件經過睇吓？
有啲人可能唔知咩事

民賤聯打算飛起元秋
既然冇蔣麗芸，黃碧雲都冇生存價值，冇咗對手
以往睇呢兩條八婆鬧交都幾頂癮

呢條thread大把人講起佢

I mean佢講嘅嘢
巴打有料